[1q題]十大元帥邊個唔聽毛澤東命令

求秒

5頁開估

推

一定係林彪

錯，話明1q題，點會咁正路

朱德、彭德懷、林彪、劉伯承、賀龍、陳毅、羅榮桓、 徐向前、聶榮臻或者葉劍英

解釋

因為其中一個唔聽毛澤東命令

徐向前

錯，又冇解釋

多謝推post

答案要有解釋，係解釋呀!!!!

廢事有人話我改答案，貼埋hash出嚟
0a201d3dea5680c1800373255f3462cb

Generator:

賀爾蒙

鹽都唔落就hash